三級女星馮海銳：決定參與69遊行，希望保護香港

唔係歧視三級女星, 因為拍三級片根本唔係醜事.

香港絕大部分既天皇男星都拍過三級片, 包括劉德華, 梁朝偉, 周星馳, 張家輝, 郭富城, 古天樂, 梁家輝, 劉青雲等都拍過. (當中古天樂唔只演出過三級片, 後來甚至有親自投資三級片. )
某程度上, 我覺得男星拍過三級片,先算係真演員.

唔駛理